屌你老母又肚痾

好驚聽朝一起身feel都底褲濕濕地

攬返。。無事。。

我都屙緊

而家不斷打cegg 有浸臭雞蛋味

今朝痛完 無事了

屌你

我屙唔出添呀

藥都唔洗食 兩個鐘搞店

你去食屎

而家腸胃又清哂
肚又唔痛
成個人舒服哂

咁啱既..我今朝都畀人搞到濕哂

jm9起我底覆我post

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由